仍然上班的你，請將尋晚警黑合作事蹟廣傳俾你身邊同事知

明白人在江湖，身不由己
只希望大家略盡綿力，將尋晚既事講俾多d人知
有片提供更好